［ViuTV］廣告女皇👸星期一至五 夜晚9點45 （6）最終決戰

明晚就是決賽了

小神經似波多野

真係youtuber黎

18萬都幾多人聽

佢老豆應該做裝修, 睇佢坐張野就知

viutv facebook出左4強作品
睇完真係唔知邊個贏

Pony>神經>lily>奧米

pony 最簡單
小神經 d表情最吸引眼球
lily 最似電視廣告
meka 最多對白

我都分唔到, 好平均

我rank神經條片最尾喎
除左個聲量唔夠之外
並都無其他人咁深刻

客戶應該會buy lily 同奧米

真

有冇劇透？
奧米既話唔撚睇啦

暫時搵唔到劇透

Viutv 如果揀lily同奧米都應該手尾長

客觀分析
1. Lily
2. 奧米
3. 神經
4. Pony
開頭神經個下好水潤其實幾好, 跟住我覺得要再誇再癲d先得......

其實pony幾好呀
奧米反而唔知做緊咩
Lily抄既就不了

奧米個段片好熟, 好多廣告都係類似拍攝手法

我覺得預告話頭幾秒引到人睇但果個係講pony 小神經條片好多女

神經個開頭真係幾好

揀lily 之後可能比人翻舊賬 話抄人
後患無窮
揀奧米 比佢做到女皇又點
攞唔到民心

求其揀一個都死

客户 : lily / 奧米獸
網民: 小神經 / Pony

奧米贏 我唔再追viu 任何節目

小神經加油呀

四個廣告片都高質
我都要recap 2次先分到自己心中既排名

1. 奧米
雖然奧米份人 但畫面、聲、對白都係最高質，持平講真係佢既

2. Lily
又係高質，同奧米差唔多，只係畫面細緻到冇奧米果段咁好，同埋男友突變con果下，唔合點樣可以再好d

3. 小神經
好有日本d廣告feel 其實唔係差只係冇1、2名咁電視廣告感覺，擺IG youtube ok既

4. Pony
可能仲係細路女，打機難上大台 ，綜合唔係差，只係比小神經更冇電視廣告感覺，擺IG youtube 都ok既

J左幾round,
Pony同小神經的最耐看。J完再J都唔厭。

Lily同奧米個片太多對白，睇多幾次就會想飛。

始終廣告要誇張洗腦得來又唔討厭。

我最喜歡小神經個個，睇完好深刻，對白夠精簡入腦。

Pony個個係電視播會好悶，得音樂，d師奶睇左頭幾秒就會行開唔睇，比較適合做YouTube片頭廣告。

麻煩左你開，
自從阿GI唔係度就已經無曬心機追了

如果lily 贏到
Viu tv 執咗佢啦
選個抄橋女皇出嚟

肥肥剪左頭髮真係可愛左，無咁肥

阿gi上girl’s talk

依家girls talk有gi

好靚

我反而覺得lily嗰個唔得，又話跟電影ref，個tine and manner完全唔似，啲camera angle唔靚，演技生硬，完全讀稿feel，睇到好尷尬

啊gi

Girl talk 無重播

算唔算爛尾套野

突然間完得咁急

開頭幾十人果時咁多round先隔集foul 1,2個

算
10個一口氣foul 6個
趕收工到

短短兩日 我以為會得到0個回應
多謝呢86位朋友
肯做我既調查
為保持公正，我將民意調查既
Google form link 都forward 出去
確保受訪者唔係凈係得連登有ac既巴打
包埋cd rom 同一般觀眾

以下就係調查結果同分析

第一條問題

如果viutv真係有後繼活動，有一半受訪既人都希望以 party room 既形式見參賽者
，rundown 係點大家都清楚唔多講啦，大家都應該參加過

第二條問題

假設以見面會同gathering 為後繼活動
（其實兩者都係大同小異所以一齊講加埋活動形式老少咸宜，適合好多人參加），揀呢兩者合共75人，若只係得受訪者參加，最少都有30人出席（要計埋係真係搞bbq而不出席既人數），若果再計埋無做我既民意調而又想報名既人，相信反應唔會冷淡。

第三條問題

子豐組同bling bling加埋曉華同埋Lily呢隻留前鬥後黑馬呢十位參賽者希望能夠出席後繼活動。受訪者想十位出席後繼活動，觀眾緣絕對係一大關鍵。

後記
而家咁既地步，過咗聽晚十點半，廣告女皇就正式拜拜，之後ViuTV 好大機會唔會搞官方既後繼活動（唔計今日嗰個），否則只會引黎反效果，因為自從子豐組被foul 之後，唔單止連登，就連ViuTV 官方Facebook comment都負皮多多，大家有眼睇。

截至而家仍有追post既無foul同已foul參賽者們，難聽d講句，過咗聽晚2230 ，觀眾會好快遺忘你地，打回原形。如果你有得選擇既話，你地希唔希觀眾遺忘你地之前同一班真係支持同埋喜愛你地既真·觀眾見面？？

奧米入到4強 係咪有後台

呢個係咪candy黎

反而我覺得Lilly入到4強或最後拎到第一都係造出來
你睇返佢個背景，又係友台記者，幫佢度橋個班人同其他參賽者係好唔同，好大機會都係行內專業人士
睇返10強前，Lilly 個人表演，團體合作，佢都只係算平平穩穩，唔係太突出！同今次表演出來個尐橋，同以往係好大分別！！「有一直追開，就會留意到」

最後如果佢拎到冠軍，只可以話，佢今次背後個班人幫左佢好多！！

其中一集個評判比分時都問佢男朋友係唔係做開廣告
明顯評判都有小小質疑佢

參賽時間只得兩個月，佢會進步到同其他參賽者咁大分別
又突然進步左咁多？？

都好大機會係！！

Lily同奧米贏真係收得皮

所以抄橋Lilly好大機會拎冠軍

其實都係擺明一直做佢出嚟
Lily 同Ian係同一間經理人公司
有才華靚個d就走哂

選個又唔靚又無料既出嚟

全民造星都相傳，去到節目中段已內定姜b係冠軍

有冇 bling bling mp3？

Liily朋友勁 作品真係最好
咁評審係睇作品比分
佢最好最高分係合理
最多係話佢靠朋友
但奥米加獸我真係唔明憑乜入4強

係朋友定佢簽個間娛樂公司既人呀

靠抄橋有後台攞冠軍
真係好鄙視
ah gi jackie個d係有樣有實力

咁應該佢d fd 先係廣告達人

小神經跟本可以參加女版全民造星

我一直都覺得個玩法戇鳩
似train幕後多過幕前
有幾多廣告明星識製作
仲要自己畫埋storyboard
大佬連製片都話自己做唔到

回應埋上面巴打話係朋友定公司人
其實無影響 比賽功課係俾人幫
有料請到李安幫拍都得
無理由屌遵守遊戲規則玩嗰個
而唔係怪定規則嗰個

好老實針對作品唔係人ge話
我會咁排
奧米>小神經>LILY=PONY
奧米段片拍完你會真係想買ge feel好舒服自在 真係用到金魚個concept
唔講個人靚唔靚先 旁白D對白 精而簡 把聲又好聽

小神經 個廣告
好多女好吸晴 但老實講 同個con ge 功能性方面connection 唔大
可能我睇完淨係記得D女 (阿杰個下彈出黎好搶 )同埋係office 拍ge

lily 同 pony 個廣告 太淺白 拍出黎ge野大路冇咩驚喜
如果淨係睇呢個廣告拍出黎係點 奧米個廣告講真係好D ge.
但我覺得大部分credit都係個導演同埋D工作人員 真係拍得好.

直程on9
而家好似選最佳廣告導演咁
你有幾可見kol做tvc係要自己做埋導演架
而家好似睇ad學生作品比賽咁 好悶 唔似得全民造星嘅表演係有娛樂性

其實好似next top model咁大家做同一個內容嘅task睇發揮會唔會好啲 人地出街嘅ad有哂well paid團隊做一定pro好多，佢地刷人情做埋啲作品其實真係又悶又流，咁耐得ai gi積分係出得街

但抄人地廣告橋抄到咁足確實過份

Lily 積分都得

根本成套野都唔係選show啦 , 好似上緊maketing堂...做功課present ...viu tv 就直銷集集賣廣告收錢...d評判又廢 獎品又差人地全民造星1百萬 佢先得十萬

瘋狂幫對con賣廣告

睇晒4條廣告覺得奧米果個先吸引到人買，吹到個con好high tech咁

而pony 果個係4條片入面最撚似電視廣告，我指化妝同畫質等等，但真係好難令人記住個產品

小神經果個跟本係日本風廣告，將個產品矮化咁，搞到個品牌好似好cheap咁，除非客戶想將個產品平民化，否則一定唔會比高分

抄橋果個concept係好，但拍到好似睇緊youtube/facebook廣告

如果奧米果條片搵d韓/明星或靚女重拍，應該會係最有廣告效益

唔理係奧米定抄橋贏，覺得都係要重拍先有可能達到電視廣告質素

賣樣拎冠軍就值1百萬
食腦諗計一腳踢就只值十萬

所以幾時都話你得樣子如何。。。。

咁平心而論姜濤除左樣跳同唱都唔錯嘅，特別決賽佢個表演係好完整好有台風

但佢全個比賽都無唱過粤語歌
全民造(中國)星？

只可以話佢年輕就係佢最大本錢
靚唔靚仔就各人口味唔同啦
講台風！肥仔比佢更好

好老實！佢尐表演，睇多幾次都覺得開始悶。。

咁近年粤語真係無乜偶像風跳唱歌嘅，80-90年代嘅佢都唔識啦，而且台灣歌=大陸歌？

其實好多歌唱比賽嘅人都揀外語歌多啲，因為發音問題係比較易發揮得好

而且粤語歌節目都可以好大陸feel，你睇下粤語好聲音

台灣有個新歌唱比賽節目叫聲林之王
蕭敬騰係導師
佢同一個只唱英文歌嘅選手講
唔係唔俾唱英文歌
但呢個始終係台灣比賽節目
係造台灣歌手 真係要唱多啲(中文)歌之類
其實係好合情合理

花姐都同唱小幸運條友講
我要韓風不如直接造韓國人
依家我地係造香港明星

其他人就咁講 姜就免責
姜fans真係好盲目

我就唔係姜fans，投票都唔係投佢，但你無得否認佢唱跳係唔差喎，無唱粤語歌黎比賽同佢實力係直接無掛勾，kyle rap粤語咁係咪要比佢贏？ 同埋姜濤係有唱粤語歌嘅，不過佢係無用黎比賽，但來日方長啦佢，佢日後要發展都係會唱粤語架啦

我覺得似你地針住姜濤多過佢啲fans盲目多啲 話佢花瓶，人地答你佢跳唱ok，你又話人唔係粤語，真係無野搵野黎鬧

香港幾年又幾多首好嘅跳唱比佢地用黎比賽呀 近年無咪日後等呢班人出囉，而家mirror新歌都係粤語啦

我幾時有提過佢才能
我一直話佢只唱粤
仲唔係盲？

屌討論姜b去隔離mirror post啦

你以為你邊個

我講才能你覆我"但"喎 我話佢跳唱ok，你引用回覆"但佢全民造中國星"喎 如果同才能無關你引用黎做咩？

原來唱台灣緊係大陸星，咁全台灣歌手都係大陸星嚕

變咗姜 post

Lily 抄足到

我寧願比奧米，都唔想比個個抄橋Lilly拎到

唔好柒

Facebook 個邊勁多Lilly打手

視覺上黎講，覺得上得電視既得pony
拍攝法同效果都比較似TVC
其他既睇落都無啲吸睛既畫面
頂多擺係YouTube fb宣傳下
小神經畫面睇多人多有啲亂
奧米其實我成條片都係focus左係條魚到
同lily一樣都係最尾先帶出係con
其實用係咩product上
只要配合到就得
無左獨特性
btw lily段vo係咪佢自己講返
同佢最得講果句把聲唔同有啲怪怪地咁
前段個vo把聲聽到有啲辛苦
奧米既聽上黎就舒服啲

正正就係佢地有mon post 先要咁做
除咗連登巴絲喺到圍威喂之外
Cd rom 同有睇既觀眾之中
佢地係咩人氣 鏡唔鐘意佢地

因為lily本身把聲勁老牛難聽
所以錄廣告vo特登扮到好温柔 其實好奇怪

人地有公司大把打手
我覺得今晚lily贏咗其他參賽者都一定唔服
見平時d活動 ig都唔會叫 tag lily 就知
除咗佢兩個隊友 其他人都唔係好理佢
人緣差

抗議就唔駛啦
米已成炊咗
奧米受唔受觀迎 大家好清楚
叫viutv睇下幾多人插緊奧米就知啦
佢個 TVC 做得好比人讚又點
只係果一剎那光輝喳
之後咪又係比人插爆 因為佢個仆街性格
已經深入民心 水洗都唔清
贏咗女皇又點
另一方面亦只係輸家
贏唔到觀衆 攞唔到人氣

其實都有可能10強後，其他參賽者都知內定4強結果
結果鏡頭面前個個都扮到諗唔到橋，背後就Hea 9 咁做就算！！
因為無理由分別反差咁大
利申：9UP

viutv咩節目討論到最後都會變左討論姜b

依家先睇返重播

奧米你真係好撚扮野！！
基層家庭都講撚埋出黎？Sell親情有光環？
講每句野都好嘔心
曉嬅輸撚左比你真係無天理

Kayze 唔好令大家失望

搞還搞，你班友著好睇d
唔好好似Rosa ma, 金鐘M記果班人咁

如果唔係等上公開恥笑

書展大把男人去Lilian kan 簽名會啦
仲要衣著同外貌正常
嗰d都叫宅男

其實最正常同最好既做法係好似
全民造星見面會比viutv官方搞
等觀眾去報名
屌 不過而家ViuTV 鈍撚過林鄭

難，廣告女皇谷唔起
又趕收工

睇晒4條片覺得Pony比下去
條橋太普通拍得又唔係咁吸引

個人覺得小神經果個幾好，
多女之餘分鏡都好吸引

其餘兩個似客想要嘅嘢

抄橋lily啲打手多到

Back

Pony原來以前咁既樣

肥妹都係潛力股

姜b

ustar靚得正常好多
宜家個樣個頭鬼唔馬六

連 sale 都唔請算唔算被逼發明星夢？

少女種青澀味冇左就冇左

快 啦 屌

又係拉屋企人黎講

其實AI少女廣告

Eason請借錢果個都有
但佢用左好多時間去鋪排
Pony就冇咩

一同林明楨比 冇幾多個可以贏得到

Pony小神經加油啦

無人睇

A so又嚟配音

Viutv On9
放曬d作品上去

八字總結
希望越大 失望越大

Pony 減完肥個樣好唔同

Bruce 叫唔叫老MK

又請埋d 廉價造星 做臨記

又係con

lily好柒

女大十八變

Lily個look勁老

又影阿Gi

Oh, lily 應該輸了

所以我先問佢地想唔想見真·觀眾
同時串ViuTV 搵人做梅

奧米

今日睇viu d comment 話奧米條魚好似鯇魚笑到仆街

樣衰到

好憎奧米
但lily今日個look仲衰過奧米

奧米今晚成個Kento咁

唔好呀大佬

米b

個ricky

Mola mola

雖然奧米份人
但佢廣告又真係掂

豬閪

奧米贏啦

個ricky咁中意奧米好奇怪

仆街 唔係奧米呀~~~~~~

唔覺 見到佢就唔想睇

奧米 , 應該贏了

Vky 同ar gi 坐埋一齊

收皮啦冠你老母軍相咩

為反而反評佢24都得啦

feels like nothing個句slogan一定要有 ?
點解頭兩個好似好普通

佢個廣告好悶
一個人獨白

基佬黎
口味唔同正常男人

小神經都應該輸了

應該奧米贏...

完全唔睇 全靠你地報料

老豆

Pony 仲難贏奧米啵

佢老豆好正

老豆好好笑

屌,唔怪得啦

奧精俾左幾多利事

小神經個條廣告幾好

我都覺

屌pony片人屌打

鐵甲無敵瑪利亞

輕鬆又開心 個廣告
比佢首歌洗左腦
評判戇鳩
話人地唔認真作歌

diu 唔L係奧米贏啊?!!!!

比奧米贏
佢之後既氣焰咪仲大
攞正牌擺個一可一世既態度比人

奧米已贏

咪係
見到佢即刻想熄電視

真係拍CG要高成本
起馬好似Eason 借錢 果個咁

一個民間女子冇可能有

有撚人理佢咩咁樣衰又臭格

pony,小神經>>>>>奧米>>lily

個男人話應該高音啲就真嘅

奧米 唔撚係掛

評判唔撚諗下你比幾多預算 話人地唔認真唔夠好
小神經你係我心目中已經係冠軍

但已經畀其中一個評蕃判o左死刑
講明唔buy洗腦歌

小神經 唔好喊

奧米收皮啦
明明之前全部都勁垃圾
Viutv竟然用最後鬥多朋友既task黎分4強

d評語、掌聲都出曬面啦

小神經啦

廢中

唔好奧米就得

我真心唔明點解佢地讚條魚
我睇廣告冇興趣睇條魚

係個女人
小神經 唔開心比人話自己唔認真作
屌得個30秒 算係咁 但已經洗左我腦

Fashion既野

奧米條垃圾係YouTube 見到即skip style
廣告你梗係放多幾條女係到好睇啦
當我係魚咩

邊個都好 唔要奧米

奧米贏 以後唔睇ViuTV

個勢似奧米嘉儀win

連奧米都好過lily

佢地自己本身個廣告都唔係好
靠個carry 唔到既韓妹 仲要配音對唔到咀

睇左幾次都唔係好明條魚同con有咩關係

小神經

好似話咩自在

哇 del post, 見到唔對路就del
小器到

有時諗，影喊鏡
係咪真係咁仆街，人地喊緊仲係到影人地

偷邊個橋

幫奧米加獸拍野真係
淨係閪口閪面 唔識感激人哋嘅付出同幫忙

睇嗰幾個judge完全明白點解而家啲廣告咁撚悶

其實真心唔覺得奧米條片拍得有咁好
畫面跳得咁快根本冇佢講自在既感覺

奧米個魚缸扮ah gi

小神經加油

抄

妖班雞蟲阻鳩住曬

Tempo

籠中鳥自在

最多雞蟲follower

Elleee有安慰獎

好污糟

希望唔好係奧米！

特別左邊果兩件

屌 神經得第4

今晚涉高枕頭反省下自己啦
奧米西儀

第四

on撚9

屌咩

Pony得第3

垃圾

閂電視

屌 奧米

lily

屌你老母戇鳩賽果viutv

屌你老母

小神經你做得好好呀！
你咁有創意
係老屎忽太悶唔明你呀

神經既評語咁都第4
好過pony?

unbelievable

Pony

條頸鏈好似啲地攤貨咁

應該冠軍

藍 綠 組 輸曬

其實都冇breakdown睇 講咩71分 75分有乜用

醜女大翻身

真係想一拳打爆部電視機

我宣布 呢個節目仲西過大台上年選港姐選個賓妹

屌 唔好lily

完全同現實脫節

屌你呀viutv收左幾錢呀

屌你痴撚線 foul 呀gi 綠組唔緊要 藍組果兩個得第3 4 唔撚係臭米第一呀屌你老母viu

惟有希望lily贏啦

奧米👍

屌你老母Viutv
垃圾奧米西儀都贏真係on撚9

閂電視算啦

唔係最好就落返台啦 奧米！

死𨶙開啦大鼻窿

咪係 分開睇返每個評判比幾多分先睇到分別

根本個賽制鳩流流

foul晒啲有料

其實睇得出後生個啲評判完全唔buy奧米
老野buy

lily冠軍

好彩咋!! Lily11

抵啦 好在至少唔係臭米 仆你個街

張十萬蚊比返自己友

乜料 Lily都攞

好在唔係奧米 dllm

好撚彩

yes 奥米抵撚死

公務員

lily 都好過奧米既

抵啦奧米 食撚屎啦

抄橋女皇

仆街有後台架
屌 抄人橋都贏
lily好撚柒

唔係奧米就邊個都得啦

神經老豆

Lily有後台 +2分
唔係奧米就得啦

屌你老母奧米閪
可以返去食屎

假髮

收嗲啦奧米

小神經 你係冠軍🏆

垃圾奧米加獸

抄橋都好過樣衰嘅

雖然4條橋都一般
但pony個條算特別d

一睇到pony 小神經第3第4,即刻熄左

恭喜大家浪費咁多時間睇Viutv 同 Nowtv 做場笑show

好彩唔係奧米就真

個獎😂😂😂😂😂

lily 同奧米都係垃圾
兩條友贏都係無觀眾緣
收皮啦

舊獎想點
好19

個獎座咁流嘅

個冠軍獎杯咁撚肉酸既

雖然抄橋
但唔係條臭米就gur哂

柒到一個點

屌你老母奧米啱啱有一下好似未get到自己輸左

邀請拍片有無糧出㗎

好撚似小學生勞作

跟本只得阿GI同Jackie 最掂

成套嘢都鳩流流啦

個變盃做乜9

播個抄橋既廣告出街？
個品牌等仆街

係我心目中，廣告女皇係GI

對於奧米第二
本人表示李嘉質式既祝賀

Candy無黎

奧米仲賴面部表情

抄人橋
個con 準備比人屌啦

芷晴肥肥地加髮型幾Q

好囉 由全民造星 到 廣告女皇，終於完

下套good night show唔睇啦
開始厭悶

睇電視都唔想睇到lily個廣告喎

咁其實即係個客話哂事啦

有無人上奧米閪個ig恭喜佢

期日重睇小神經老豆果幕先

佢一早要foul啦
第2？尾2就差唔多

Lily親生女
仲要每次都有人幫

呢個節目話完全明白到 識人好過識字

終於做撚完，呢個節目悶到 hihi，又 make 唔到 noise，都算失敗。

淨係 臭米加二

好睇喎

最衰無性玩具贊助商
唔係可以用飛機杯

個兩個評審老野根本垃圾

唔怪得香港廣告咁撚悶
同日本廣告既創意差咁遠就係因為有呢啲廢老係度

個個都唔like佢
黎托

其實個節目都幾失敗，小煮角都多人睇過佢
仲要foul埋子豐組，更加無人睇

對獎門人冇興趣
或者到全民造星2 我又回歸

佢個作用咪係咁 節目效果

開頭ok 下半部開始衰

寧願睇小神經/pony

不嬲都係架啦

廣告商大曬
Viutv x nowtv 做show

歡迎重返現實世界

贊同，foul子豐組簡直係自殺嘅行為

擺elva果啲係到襯

做咩唔屌lily搵個男角咁柒

咁我寧願奧米贏

望多次佢個死人嘴再講

留名lily 比人翻舊賬

小煮角不嬲都好收
唔係點做咁多季

lily個垃圾廣告出街一定要屌柒佢

四強最嘔心嗰兩個做冠亞軍

lily 好過奧米啦

抄橋女皇

完

其實成套野係睇elva同ah gi
好靚女

希望下年造星S2搞好D啦

而家啲港式廣告真係睇到就想skip
悶
多字
一輪嘴係咁講，方死講少個字會唔抵咁

佢明唔明，好似之前飲品個乜mokito咁，好睇我會自己上fb上yourube搵嚟loop，set做鈴聲
佢啲垃圾我睇完第一次，第二次已經直接無視

冠軍條橋抄到咁

Katrina 都正

真係好想快啲睇到個廣告出街
廣告商完美捉蟲入屎忽

隻乜撚野con
以後邊柒個用同佢絕交

花姐好似講過如果造星S2有女佢唔會接手

佢抄邊度的橋？

佢個比分制度好有問題囉
之前team分都應該有個人分
Jackie再去到個人賽衰一次就game over
唔係應該拎返佢地個人分再加上去嘅咩
前面一個人分低就全組foul
真係有潛質嘅人更加上唔到頭10
ViuTV就同佢個台號一樣on99

但個show must go on
上次選完男，再選男冇意思

選gay囉

Drama 黎

比lily廣告出街
跟住比人告抄襲
留名viutv同隻con手尾有排執
小二 花生十碟

好似特登foul哂啲勁

選完男 再選女
卡啦卡啦咁選仲好
神經做造星冠軍啦

Bling Bling x子豐組
九人女團

女版mirror

Jackie入到十強明顯唔想玩

Kaka好明顯都係hea做

vky對波真係點收都收唔埋

剛剛上網睇左朱千雪版本
真係連對白都差唔多

大波MK妹

youtube 有冇得重溫,我覺廣告女皇全部廣告最正係依個

仲要比佢地舞黎舞去同隻八兩金厹食飯
痴孖筋 係咪on9

八兩金柒出國際

我覺得同埋班評判好多都想簡pony啦
根本比賽就應該睇成個過程
佢條tvc又唔算好失禮
不過廣告商既野 你懂的

Jackie 應該簽左ViuTV,換來放棄追逐今次比賽
睇到出佢去到10強，態度完全唔同左

都似啦
同條柒頭八兩仔拍條咁既片
真係辛苦佢

講真

有d 草草結尾feel

開頭好認真
之後擺明趕收工

本身我仲以為最後加哂啲分選出嚟

簽左Viu
就來成個學舌鳥搬埋去viutv

冠軍條廣告竟然同whisper, tempo一樣
真係好Convincing

岩岩好似睇到pony 個有個FD 又係以前學舌鳥
jackie 都應該識佢啦

Buber??
又你油殼收D FD

M巾 condom con 紙巾 呢啲selling point 差唔多⋯⋯
睇都睇到con 舊廣告句野係feels like nth
同一句野同特色同一標語同一意思
乜橋都撞啦！

做馬又話做馬
唔做又話唔做
真難服待

淨係睇造星同廣告既導師 level 差咁遠已經知可觀程度係點架啦
大佬
搵返自己職員做導師咋巴打

我都唔鍾意四強 但依個啱

個關鍵係
你loop 咗咁多次買咗幾多杯嚟飲先

佢男朋友嚟

No Gi No Party

先唔講個四條片內容先。

廣告女皇一句講曬， 比得蔗渣價錢又想有燒鵝的味道

條肥婆睇完小神經條片就話
'真係鍾意音樂既話，就應該認認真真作一首三十秒既歌，而唔係洗腦歌。'

我屌你咩 你比幾多時間人呀？洗腦歌就唔認真？
你唔buy洗腦歌唔代表小神經hea9你。

個個廣告中坑話Pony條片眼高手低，拍出來唔夠科幻。你地ViuTV 比左幾多budget參賽者呀？幾多時間呀？？

重有，香港廣告噤撚悶，冇人睇都係因為你班老屎忽 固有思維，食古不化

見過真人，真mk不過有d 肥，e家廋番

Pony

唔明點解lily贏囉，佢果條tvc個vo好難聽好怪，橋又以前有人用過

now （姊妹台）嘅親生女囉

廣告女皇應援團tg group 已經上線了 ， 不過係無性感荷官既

剛剛join了

番到屋企好認真睇番最後一集
Lily個廣告個idea係present得唔錯，但已經好多人講，既視感太強(雖然天下文章一大抄但都太明顯)
奧米響廣告係講太多野，但畫面感的確係做得好好，單看畫面也不會悶，當然問題都係出響講太多野上面
小神經可能因為之前飲野個廣告首歌比較突出，所以今次首歌比較平淡(可能真係差個高音)，但畫面很豐富，只是個評判真係好harsh，對音樂人黎講簡直係侮辱
Pony個廣告係有潛質但畫面表達能力較欠缺，例如打機時差個螢幕、仲有眼影太大搶左focus，不過班評審又係吹毛求疵

最後我會寧願揀奧米個廣告多過有抄襲嫌疑的lily囉
下星期其他show見

公務員收皮啦
乜撚野「有信心贏同真係宣布贏到唔同」
明明就親生女 扮乜柒姐
贏得咁唔光采
咁嘅冠軍真係得啖笑
見到佢咁有自信嘅笑容真係嬲
比viu呃左30晚睇呢個造馬show diu

終於上網睇埋最後一集
撇除抄橋因素Lily個tvc係最完整嘅
但係Lily成個節目都唔討好囉
前面冇得課金同後面課金嘅對比太大
令到好多觀眾覺得佢贏只係因為有人幫手
同埋成個danny組前中太多拗撬搞到成件事觀眾睇得唔開心
作為觀眾梗係enjoy睇子豐組嘻嘻哈哈或者睇bling bling唱歌跳舞多啲

個tg group 無奧米份

無錯呀
聽屋企人口音就知 選個大陸妹出嚟
大陸妹係鐘意抄襲當自己諗
咁樣贏 俾你入到娛樂圈 都唔會有觀眾緣
一世都俾人話你靠後台靠造馬造抄橋

大陸人普遍面皮比較厚

小神經有幾好聽？
得feels like nothing同its moiturizing兩句咋喎首歌
唔係話唔好
但啲詞又普通 曲又一般 係啲key一路升

以佢能力真係可以作到首正既30s廣告歌
抒情啲 起碼配合副con既自在舒服感覺

唔係
我 up 條link

有巴打係 Alcon 個Fb 留言
係咪打算用抄襲女皇條廣告
Alcon del人留言仲檢舉人賬户

花生 花生

剛join gp，但係咪好多都唔係呢個post既人黎架？

唔係掛，我用開佢地d con架

識玩音樂都知 成首歌個key都係E冇升過

阿李莉抄橋女皇連ig follower 都要買返嚟做假

真係唔想之後係Viu tv節目到再見呢個樣衰大陸妹出現

請個咁嘅人仲要俾佢攞埋冠軍
我真係好期待佢用返佢個廣告播出街

之後whisper 告Alcon
等食花生

其實其餘三強攞冠軍都無咁嬲
起碼人地自己創作歌自己idea
唔係照抄其他品牌廣告就贏

靠造馬 後台 抄橋 贏
一d都唔光彩 從此都無觀眾緣

Alcon身有屎
巴打做得好

聽做開眼鏡的fd講，Alcon 本身既服務都嘛嘛地。d客買佢地行既con成日都斷貨，一斷就成個月

我個fd都怕撚左Alcon

貨源穩定都未做好，marketing做得幾好都冇用啦

何況今次條廣告重搞到一鍋粥
做乜衰乜